同盟

表哥

又係呢pair

煎pan

crazy rinner三個

會唔會係鮑姐污點

定欣呀

城寨英雄時裝版

一陣開

支持，邊個唱主題曲先？

唔想

個陣2個仲未分手 應該好正

有拍咩

唔通hana咩

冇咩

呢套應該會俾D動作場面搞到變笑片

睇過下介紹，今之kc做好人
定欣既師傅，應該唔會奸

假嫁?

多數煎pan 阿fred d

超

單文柔就真

有冇人有姚子羚表哥張gif

單文柔

無牙佬 無貓仔

與敵同行？

龍哥呢,屌你老母tvb

原來幾日前有巴打開定post，我柒左添

插曲係呂珊翻唱風的季節

唔緊呀

梁舜燕，諗起活絡油

pan 主題

pan唱

即係atf反恐

煎PAN唱主題曲

著藍長裙都好似

鮑姐

咁似

插曲 呂珊

開始啦

首哥3都幾難聽

無眼鏡唔掂

歌

嘩

超難聽

見到鮑姐就諗起明星做愛個post

不如一槍.......打死佢地

agree

鮑姐+煎PAN,好重亞視味

學生

胸襲

60路

六十路

痴撚線

乳治bam

一開始就蝗語

露點

鮑姐係咪70路？

一開波搞D咁既野

真

好不安

豹紋個呀E好似幾正喎

屌你快到

bam乳治

諗起兩個加埋100歲明星

反了反了, Show張中華民國係手

話鮑姐好屌

好屌

唔係 名黎

可唔可以唔好配

識食

雖然鮑姐好戲
但都好怕套戲難超越城寨英雄

城寒英雄好睇在硬橋硬馬功夫夠暴力血腥
同盟用槍多怕無咁刺激

城寨英雄講小市民行出黎對付惡霸反建制
同盟感覺上似講黑社會情仇

城寨英雄設定最正角色係花曼
但呢套冇左王君馨

配到支那口音咁

潛力gif

一聽就知係蝗語唔係國語

好亞視
今次呢個大發現。。
係成功嘅！
dada dela dela dadalelala~

台灣背景，支那口音

好似睇緊亞視

台灣人點會咁嘅口音

頂你個肺

完全唔係台灣腔國語

因為有台灣觀眾睇

成段配音

一開場就咁撚膠

都唔係台灣腔 好難聽

你唔係諗住呢套野唔膠下話

完啦好嗎

涼風輕輕吹我亦快快冇賓周

先屎後膠

諗起鮑姐做肥貓老母

諗起hltv

呢套嘢有鮑姐都唔掂

你又係度做乜
冇hana

好趕客喎

係咪睇緊亞視

都有做過展pang老母，都係弱智

媽媽

可唔可以戴返眼鏡

幾時入正題

唔係講笑 頭15MIN真係似ATV拍

屌你老母tvb而家套套劇都有意無意咁加啲仆街支那話落去
一聽捲撚晒脷咁邊撚係國語呀屌你老母

啱啦,屌佢就啱啦

屌亞視黎

賣肉

沖涼

亞視來

有幾大呀，蝦米仔

幾時有鮑康兒 屌打tvb d女

煎pan又做戀母

毛巾又濕
點用

諗起 突圍行動 不死芷珊

胡定欣

定欣

鮑姐咁撚淫既 蝦米仔

呢個真，無佢會好啲

亞視台慶劇

又嚟達哥劇

景

台灣d 景好正

葉家寶睇到哭了

煎母又戀母？

熱鬧d好呀

用航拍機影

表哥幾時出場

講廣東話就香港人

看不出你的國語也不錯

兩條友啲國語笑死

好想去台灣住

無hana都可以支持tvb

煎pan做咩戲都一鳩樣

波都冇露搵鬼撩你

踩下單車媾下女

留名虎頭蛇尾

第一節都幾悶下

鮑姐+ali

快d揾埋林韋辰 陳煒 萬綺雯 黎拍
成陣亞視味

趕客

呢套霍景良係個角色係咪又好似霍景良咁

係 學曬撒嬌d野

你地咁上心做乜

仲要講普通話

唔知做乜9咁

墊左咁多先得咁大

仲要貼身

仲有姚嘉妮

屌，大班洗腦

個月餅廣告咁撚長既

不過d 天氣仲難頂過香港

硬係覺得見到個乳暈既

大班廣告

大班咩料

究竟墊左幾多塊

咩事，睇下電視都俾人狙擊

大班咁揼本買晒成節廣告

屌你老母個廣告

大班 好撚煩

太出名

點呀 屌你老母

果個康業信貸又係

大班呢段用幾多錢

終於完

個廣告好撚煩

個廣告好煩

收得返

乜那野唔食肉都可以食豬
不如食屎啦

咁似大陸台賣廣告咁

拿...我只係問下你又係度咋

大班一定收得番

反而之前毛記同黎明果個

鮑姐個角色想點 冇啦啦之後成個黑社會大家姐咁

正

個肥仔識食
唔食肉食豬

好似一人分飾兩角

香港人仲難頂啦

美食博覽大播特播

唔同野啦
月餅賣時節咁短期
咖啡賣到幾時都得

兩條友d國語好笑

咁就跟上屋 AV 情節

食燈龍 玩月餅

啊欣

乳治VS肯德基咖啡

配音之後就講台式國語
好顯眼

冇客仲要養多個

令你老母

有兩個飽姐

fucking leung

霍景良

又鮑姐

Fucking leung

仲以為又要出八極拳

點解架

霞姐

咁樣用畫面分兩個地方同時間 都幾不濟

屌 原來兩個角色黎 唔怪得

偽民黨

係咪抄葉劉

一睇D神態就知做緊霍景良

鮑姐對鮑姐

又音樂情人

平行時空 ？

希望至少咁勁

永遠都係霍景良

仲令小姐 令女士啦係都

個記者想被消息

我估會有不死身

實捉到你

開左盤邊個Final Boss 未?

很想捕捉我嗎？

咩事
起底咁

又導火新聞線又選戰

kc

萬能鐘

好膠

個景假撚到呢 濛晒

撚狗咁撚班記者

郭峰

姚子羚

渣波gif 召喚

廠景係咁

楊家寶

係咪香港嗰個死咗 台灣嗰個頂上之類

生左仔仲小姐

屌，我以為係飛返香港喎，台灣同香港咁近

屌你老母做乜撚野？

V煞

做乜鳩

高潮

完

咩樣

白撚痴

伍柏義

炒joker 定咩

呢套果然係笑片黎

笑撚死

我唔係賣廣告

好撚膠

膠到

中二病

佢個樣想點

有聲

熄得

新界東，選區

香港人做呢啲好柒..

做乜膠

9重天

一隻手中兩槍狙擊槍竟然無斷

好中二 睇到好尷尬

扮楊大狀

新界東dq左

頭先你自己先話眼睇
而家又聽講...

做返台灣果邊好過

油麻They

選戰2?

去去武器走

crazy runner

鐘仔夜晚室內帶黑超

鮑姐扮邊個

駛開人

有KC
有Fucking Leung
有最想做愛明星

見到KC

呢個靚仔又做警察

原本未播想話套野係咪想扮kingsman

ATF 臥底？

幾好睇 好多綠業

葉*

播完兩part好撚大陣柒味

邊個？？

林鄭?

表哥係咪25仔

咁撚近都要用狙

綠葉同盟

浪費d 綠葉就真

btw 郭峰快d 收拾心情

有無小花

又悶又柒
仲以為會好有娛樂性

後面窗個布景流到

咪係

佢講野既語調好林鄭

結論 差過atf反恐

tvb 拍呢類劇成日都眼高手低

830 果套好睇好多

到依家有冇人連接

煎pan開頭打果幾下 好難說服係高手
呢套係講渣槍？ 無城寨咁拳拳到肉

可唔可以型啲 真係好撚柒

台灣鮑係香港鮑姐妹？

香港鮑唔想比親情影響送個仔比姐妹照顧？

現代仲同你打咩
有槍唔用，用手打架？？

無 一開始係咁

金爺

個班底係咪城寨果班

係既話真係幾失望

成班人係咁chok扮型
但我睇到好撚老尷

fast and furious 8

見到陳山聰就諗起佢食軟飯

扮警察呢條仔成日醒唔起佢個名

黃xx

有人有source係兩個角色未先
定真係佢飛黎飛去

係

家樂

黃家樂

嘉樂

係唔錯，但上唔到位

830 套又上力返 之前悶

半個鐘啦 都係未load到佢要做咩

講真城寨果種背景打打殺殺 拳拳到肉就好睇
幾有漫畫味
但現實咁打好作狀

第一次不是你個?

tvb成日用d 錢七鬥車係咪痴撚線

啲對白真係出晒事

呂不韋

今年最好都係不懂撒嬌的女人

防撞架

子善

湯黎?
咩造型黎

係咪黃嘉樂
好似沉左一排

乖勝追擊黎概

Bella

靚湯
大面BELLA

韋氏 幾時出batman

老婆

明月花做洪爺老婆

明日花好正

吳家樂配mary姐

其實係咪溏心風暴打交版

半個亞記場景 + 演員

又立花又明日花

都係未睇第二集

嘉樂叫混血美女做老婆

靚湯

呢棟別墅有幾多家人住過

屌 韓馬莉做吳家樂老婆咩料

係囉 你都聽到呀麻
即係我冇聽錯啦

[/quote]

on9後面垃圾到 踩過界好睇好撚多

敖嘉年都要呢啲茄
睇配置呢套真係大劇咁款

好嘈

吳家樂哩排啲角色咁既

TVB個圓桌終於坐得滿人

食早餐？

春美哥幾歲？？

又係呢d家族情愁

混血美女

楊娜

老母最濕鳩

韓瑪利又幾撚靚

開夜更

踩過界 唔好睇

迷同心理追兇>不懂啦

唔通又係果種唔小心掉轉左既橋?

咩料鮑姐叫三姨婆做呀媽？

家樂仔啲角色咁撚痴線
賭城係咁 呢套又係咁

出面似天光多過天黑

唔想睇張振朗，敗筆黎

KC係咪又做final boss

佢地似食緊早餐

痴撚左線呀無線

陳山聰果幕向hunter致敬？

屌又番到台灣

ben sir大陸雞

屎忽痕查咗 韓馬利大吳家樂成廿年

棟篤神探> all

鮑姐阿妹樣

其實講緊咩 跳黎跳去咁

不懂

想從政

萍萍： Ben 哥～～

淨係全職沒女都屌打不懂啦

台灣片段喺北投溫泉區

啱啱去完認得啲地方

睇唔出喎 混血大咁多
可能又係伏筆黎

迷真係高質好多

痴撚線 d關係掉撚轉曬

白姐姐

蘋蘋

煎pan d國語

佢啲普通話

猛虎硬爬山

咁計埋味想天開啦，用美食包裝既恩怨分明成長劇

屌 啲普通話好爛

仲有台語

講廣東話啦

而家前度咪抄緊幾條線角色 間中雜交

海邊去到101

好亂

啲普通話同陳豪有得揮

老女人胡定欣

咁viu應該爭啲

D對白好難頂

鮑姐大家姐樣

赤子之心
邊撚個度稿

有睇

煎pan好似講緊⼂⼃⼀⼀

馬鞍山見大人物

替身

覺唔覺鮑姐做得怪怪地咁

左上角個大波妹who?

咁樣停晒係馬路調人

咩料

爆姐一出聲就好大陣亞視味
btw應該有個巴打奶緊個電視moon

點解一日係HK 一日係台灣???

佢都係做番老母算喇

係咪台灣香港各一個鮑姐

一時香港一時台灣
亂過間諜電影

今日印度個

D對白有浸柒味

香港做家姐；台灣做細妹

我都諗起hunter呢個位

覺 個樣太chok 太想惡
但佢本身完全唔係果回事
所以一做台灣就舒服好多

Kc 好型， 好fit

好文青

烏龜沙黎既喂

Agree
好生硬
同埋tvb d一做大家姐大佬角色個頭就all back 好柒

一至五J完鮑姐
六日又繼續J Ali

天水圍的日與夜黎 呃我唔到

無乜睇過野咁濟今集

天水圍日與夜

扮惡果時講對白好怪
都係做返慈母啦

笑死

比多幾集啦，好似蘭花劫咁

下 已經算多景多場面架喎
不過第一集都咁 打後果D好快變談情同盟

撞防撞欄會點

鮑姐: 同盟入邊 我先係最好抽個個

話衝就衝

tvb d 防撞欄就係拎來比人撞

CS:GO?

疆都好睇

好快胡定欣就會同煎pan做愛

有2個鮑姐?

r6

睇鮑姐做呢啲角色好怪

Reload

reload

咩情況而家

CLS

其實唔覺得好睇
D打戲槍戰為做而做
唔知劇情想點

爆seed

屌打機咩

屌 你 有無 fire in the hole

煎pan好假

老虎圖案 城寨？

reload

好似打機

成套野都係bang bang bang

d劇情好撚跳躍

On9到咁 隨時拎槍開戰

無限子彈

乜劇黎架

i am out

玩緊GTA咩

咁講法譚仔呀姐都識揸槍

痴線

屌你打緊GTA咁款

KC 好似做開龍虎武師，身手唔錯

睇卡通片咁

無雙斬草mode

個導演都係拍返城寨英雄算啦

防彈civic

鮑姐淨係識搭住人膊頭走路

cover me

係咁跳黎跳去 睇到r撚曬頭

香港同台灣d差佬食屎架

鮑姐柒到唔敢睇

屌，徐子珊

描咁耐都打唔中

香港個鮑姐淨係識掛機 跟隨

手槍爆人頭

Kc

令小姐死 之後另一個鮑姐扮佢？

我睇緊d乜

今次淨玩槍戰？？？

手槍打撚死左個狙手

Pistol遠距爆頭

屌手槍都射撚到咁遠

唔係謝天華係差d

sniper𣈴成分鐘都射輸

殺手組織

屌你老尾 呢幕槍戰真係世界級

究竟發生咩事 點解有個密室喺度ge

KC MVP

拎碗發現身份

返香港

Bang左幾分鐘喇喎 bang乜野呢
個監制好似淨係想做返城寨果種打打殺殺
但城寨d打拳拳到肉有劇情配合熱血好多喎

點解tvb拍槍戰可以拍到咁

唔係爆咗玻璃架咩

見到kc就好笑

係咁咁住佢個傷口搖

好不安

譚仔阿姐很危險

譚仔呀姐都係神槍手

世界級柒

扮john wick

Agger

香港個鮑姐死左 跟住台灣頂上

韓劇真係好好多

又中槍

煎pan啲戲

兩個鮑姐都中左槍

原來鮑姐客串

屌你笑片

黑人問號？？？

兩個都中槍

兩個鮑姐死晒

平行時空？？？

想抄 特殊身份?

中埋同一個位

交換?

希望tvb交代番個劇情

有冇人睇得明做咩

係咪兩個玩心靈感應
一個中左槍另一個都會中

做乜鳩 咩劇情黎 完全睇唔明

平行鮑姐

發生咩事

仲有第三個

Kc真係好撚勁 又識鐵布衫又好眼界

倒敍？

作為一個專業tvb 演員 用手槍仔反手盲狙係件好基本 亦都好合符常理既事

手擋子彈

真老母？

做乜9

手槍準過sniper 果下好型

睇緊咩 2個角色？

睇tvb勿認真

煎pan啲戲好似屎咗咁多

你岩

隻手擺胸到

射喧多槍都唔中

兩個死晒

仲未爆既

我到底睇咗一個鐘乜嘢

係囉渣左落去

成套野做乜撚野

變撚咗右軚車

到底做乜

又幾好睇喎

兩個一模一樣既飽姐？

好喇 比得負評

仲未爆

鮑姐係咪客串

又開始死人

因為煎pan未走

令小姐企到咁高, 慌死人射佢唔中

薇姨啊！！！！！！！！！

媽啊好撚亂

又來徐子珊

大結局

點解咁鍾意用咁無謂嘅慢鏡

呢個post d人又要屌又要睇

有ng““片

記得之前亞視有套煎pan做弱智，又係爆姐做佢阿媽

咁就完啦

又爆炸，變型金鋼呀？

兩個鮑姐中槍都好似同一個位

點解有2個鮑姐

花絮片

有幾十個鮑姐,一集死兩三個

去到2017年tvb啲槍戰都係拍撚到bb彈槍咁
真係柒撚到

以為創新

香港雙白線 扮係台灣？

似

睇黎tvb又出一套膠劇

無屌呀，有KC幾好睇

煎pan好撚戲屎

仆.....街.......中........伏!

呢套野一定又死男女配角 又搵大佬 男女主一定唔洗死

狙擊技能max

唔知發生緊咩事
係咁開槍 係咁slow mo

成班殺神特攻

賭城群英會

孖生姊妹囉
香港果個係煎pan老母

胡定欣唔識揸筷子

以後 930 又可以準時關電視 ?

鮑姐幾廿歲仲做動作片
真係戥佢辛苦

平行時空

笨小孩 幾好睇

又殺手紋身

城寨英雄x選戰

士林

咁真係好唔make sense 啊嘛

咁快兩個死曬？

好心轉做植入晶片，嘟下就知係咪隊友

唔通飽姐係量產型機械人

原來天地豪情依家都有賣廣告

做緊乜9

炒車之後一定係漏油爆炸

叫英雄聯盟算啦

屌你老母

之後會後 lift入面仲唔係抄美隊

頂你好好笑

銀牙

最尾一幕全部鮑姐一齊岀動

之後會好

台灣果個死左，香港果個冇事

睇左一個鐘都唔知做緊乜，係咪我無留心睇少左咩野

生化危機

第一集掛

頭先個慢鏡好撚突兀

似啦，似啦

諗起就好笑

同盟 究竟有幾多個 鮑姐

廿二世紀殺人同盟

全程問號

根據我既分析
鮑姐有好多個
其中一個鮑姐因為某d事令所有鮑姐內亂
互相殺害
其中幾個鮑姐持相同意見所以同盟

台灣鮑姐=香港鮑姐阿妹

鮑姐智能叛變

煎PAN = 香港鮑姐親生仔

1集2個
而1集又死1個
問題黎啦。

鮑姐有幾多隻腳？

拎得熱野就好身手

酷愛衝浪的高子杰（陳展鵬飾）定居台灣經營民宿，突然被一群殺手施襲，子杰獲身手敏捷的背包客阮清欣（胡定欣飾）相救，但養娘微姨（鮑起靜分飾）當場死亡，子杰為尋真相獨自回港，經好友戴華冠（梁烈唯飾）穿針引線，發現養娘之死與令熊（鮑起靜飾）有關，令熊掌管一個龐大的勢力集團，配合其他有權有勢的豪強，在幕後操控整個社會。成就大惡的她，恐怕禍延家人，不惜犧牲自我，放棄了親生骨肉子杰，及後又收養了孤兒令千佑（陳山聰飾）作為心靈替代品。兩端親情因而糾結出一個血淚的故事。家族成員勾心鬥角，不甘成為附庸的韋磊（郭 鋒飾）勾結外來勢力密謀作反，女兒韋以柔（姚子羚飾）因為背負原罪，感情路上荆棘满途．．．．．．
令熊嘗試轉身，為後人找回公義和安定；清欣試圖助她脫離混亂的利益世界，卻發現她並非能夠主宰一切，幕後另有其人．．．．．．
子杰的出現，令各人關係起了翻天覆地的變化，所有與令熊有密切利益關係的財團亦伺機而動，令熊的性命危在旦夕，清欣與子杰雖聯手逐一還擊，卻引發另一波關乎著整個社會安危的殺戮．．．．．．[3][4]

唔睇都唔知佢播乜

亞視味

TVB劇情:
鬥車
爭家產
搵老母
誤會
N角戀
偷聽
有絕症

暫時中左鬥車一樣

Yes!

套野改名叫鮑姐貼切好多

狙手有人唔打打架車

超越十啟泰既地位

第一次覺得劇透係唔需要仆街死

唔知今次幕後黑手同姚子羚有冇對手戲呢

又揸多次

痴線 真係唔知第1集做緊咩

今次雙手

????????

TVB開台50年都係咁

通常吹咁大都係流流地
反而830果套幾好睇

依套輕鬆小品,派下膠笑下咁 我晚晚都追

呢D叫成本控制
佢應該係搵平車黎炒

用es8算落本架喇

係咪得我一個覺得唔差

本身想為左鮑姐而睇
但睇到陳山聰扮指揮家個到已經柒到頂唔順

呢套野又強調咩單機 電影器材拍
但啲拍攝手法依然好老舊
完全睇唔出有咩分別

tvb啲爆炸戲點搞呀 架架車爆炸都係飛上天轉個圈先落返黎 同盟又係咁 踩過界又係咁 有無爆得咁勁呀

其實咁近距離爆炸點會完全冇事

架車炒上天，人係隔離炸飛都冇腦震蕩

係 得斬覺鮑姐惡唔出

見到佢淨係諗起食軟飯
衰左就去跑步洗底

嗰下全家笑咗，陳山聰同之前乘勝一模一樣

睇完第一集
有D掛住賭城

我都覺

呢套應該都會喪死人，好多角色

其實我都係為左胡定欣同陳展鵬個幕浴缸戲先睇

睇到悶
個監制成日幫個男女主加呢d場口
使徒玩到依家

點解我睇得明

爆姐最尾會唔會成個人爆開？

咪又係一堆泡泡遮住曬，唔會有睇頭

exactly 手法老舊 粗製濫造咁

鮑姐=富江=吸引到另一個post話想屌

炮姐咩屌

TVB 開台五十年越做越慳皮

有立花又有郭峰,留名等睇有鬼父情節又係咁渣

又拍番垃圾廠景，粗陋劇情，又係大同小異班演員，垃圾膠劇哂左鮑姐d演技

鮑姐應該係十姐妹
最後應該係9個鮑姐圍埋一齊bbq

呢個題材係ok

49+51

屌 死ser回錯post

個個Post個樓主岩岩應該J左一個鐘鮑姐

張生做得好喎

愛尋迷

KK同吳嘉樂應該調轉角色
仲有阿必同敖嘉年，有乜理由會阿必做阿哥

tvb近年d槍戰同動作戲都係咁
好似係由謝天華套神鎗狙擊開始，懶係嘢咁

想像到個情景

鮑姐有好多個
不過，唔係個個都啱嘴型
比多d指導佢地，一齊分享搞同盟嘅樂趣

搵老母好快有

仲有爆炸

有冇慢鏡

套新電影「鄧寇克大行動」，隔離有導彈炸落地，個男主角都冇腦震盪喇。 頭髮都冇少過添呀

會唔會翻做得多d

十二隻鮑姐去野餐

演員陣容變左
劇本唔變
有用咩

難聽到cut左

浸亞視味

新北市

新北市+1分

點解唔係包括我

做乜撚野

台灣再見了

atv

台灣人講蝗語有捲脷音

我睇緊乜？

正想講槍都冇把

打機咁

哇 你老味 大開眼界

真係打機咁玩

打機咩 好撚on9

放學ICU?

台灣機場

小精靈圖鑒

JASON BOURNE都諗唔到

飲威士忌

打機去到checkpoint攞到幾個道具

ig有kc飛禁釘爆人眼鏡

屌你老味台灣電台大陸腔既

呢家人做特務㗎

唔知點解睇唔慣林子善做有錢人

立花子妮

姚子 好撚7正

立花對腳

正到頂唔緊

鍾仔

佢兩個好廢

係外人面前失禮

d 劇情好老套

好正

屌 仆街陳山聰

放開對手啊

姚子羚個樣真係好淫

立花真係世界級

屌你陳山聰

一邊咀一邊揸蘿柚

佢2個現實中好似fd，點拍到呢啲

打友誼波

負皮王

枝波咁型既

支波棍係lightsaber

呢部貨van上過新聞
dom左好多錢改裝

型

淨係睇姚子

所以話第1集真係好緊張,D回覆小到

上過日本雜誌

但比人捉得太多，依家打回原型

自己翻車

自己拆黎睇啦

我鬼知你咁西

Splatoon 咩

有唯唯

熄機

秀文

木虱

要唔要套

終於唔係cdrive 大法

頭先令氏集團幢樓係邊度

等睇計中計中計中計.......

其實算唔算係香港版GTA改編
有主線
啲人周街開槍
有走私做支線搵銀

要佢斷正

越南既野識條鐵

識條鐵

條女對鏡頭笑

屌梁烈唯做左10年仲係做呢d嘍囉角色

又3個頂1枝軍隊

炆佢頭髮啦

又出來啦

除左眼細真係

呢套有冇立花子羚做愛戲

忍唔住了

嚴刑其實唔難

頂

伍柏義feel

較震機啦

屌立花呢套係咪從影而黎最正

你班奸商
小市民比你地搾乾欺壓就唔無辜

師徒試野

我係咪睇緊城寨英雄

點解無Terry

Kc好撚型

時裝版

可唔可以唔好扮o靚妹

係
刁蘭vs楊老闆

扮緊tony stark d基地有裝備

又刁難，又拳佬，又kc

鬼塚幫無線拍咁多劇

KINGSMAN

似kingsman多啲

睇左一節已知係垃圾膠劇，已棄劇！

郭峰會唔會又渣立花子羚

正 已經無人推

臭雞格 次次見親佢硬係覺得佢想撩人扑野

好掛住城寨

睇到好緊張，回唔到

為左立花而睇

辛未vs天干先生

仲有kk，春美哥，阿必

幾好
可以輕鬆追post

頭先展鵬戴帽個look有啲似c朗

繼續黑人? jpg

美斯係咪全日睇電視？

禁鐘仔

夜晚先有野睇 睇埋viutv

咁近跳埋去咪仲危險

妖

180都無人入

城寨英雄?

你招猛虎硬爬山呢

胡定欣真係好淫

聞西

想信佢地無野都難

阻人扑野

好想比佢大脾夾

d聲明明係斷左

對腳

胡定欣好撚細波

胡定欣呢個look好正

胡定欣副偈幾正
腳又白

係無........
但腰pat腳幾靚就真

呢d身材我夠

正？
連登仔係曲線定係打手？

gay

成屋都係

刁蘭成日夾爆人嘅

煎pan: 有d野我都未試過，想唔想試?

咁撚正連登仔都唔屌

正過好多年前
之前成個男人咁

大唐個陣都OK

好想比定欣BB瘋狂夾頭

拍呢套野應該係佢地最好感情果陣

僅限呢個look

第三集個post已經靜左咁多

胡定欣好似正左咁多咁既

故定欣性挑逗

以為會話沉船

真係幾c朗

鮑姐=香港武則天

條腿好正

俾daddy 檢查身體

正常

又要打丁

好聽就同盟
唔好聽就官商.....合作

哇姚子羚正撚到

點解梁烈唯唔覺薇姐同令熊一樣樣？

薇姨？

開始好睇

可能佢無見過薇姨

郭峰揸表哥對波gif

點解唔係諗薇姨做乜係度

2fail

班友見風轉陀快到

淫賤秘書

薇姨死左

其實表哥真係好正

鍾仔啲戲

得個幾枱人，笑撚左

胡定欣俾你地
表哥我要

我諗無人話過佢唔正

偽民

表哥摟屌裙

咩野蟻民黨
個名都改得衰過人

媽 好亂呀

好亞視味

我就要哂

總有一絲希望架麻

微e?

但次次見到佢對眼都會自動縮細

佢先似女主角

TVB越來越慳皮

表哥好正

鐘仔

條屍爆炸燒埋添喇喎

證明雷聲大雨點小

點解表哥正左咁多

套戲好漫畫feel

屌你班同盟友咁撚多擦鞋仔既

d戰鬥格呢

係咪得我覺得胡定欣正過姚子玲

夾住你個頭逼你瘋狂奶閪

我都覺胡好正

屌

郭峰表哥對手戲

女生真係外...

表哥知佢老豆想點

唔幫daddy

硬係覺得郭峰會渣表哥個波

你諗到我咁壞 我諗

鬼父

嬲

唔知佢地會唔會拎渣波黎講笑

講呢d

有無人覺得佢個鼻影好似呀梅

屌你班友又話胡細波唔正
又話姚立花表哥
現實根本死毒撚一條

黑警做乜鳩

呢個又做衝動撚

冇啦啦大叫嚇親講呢啲

個警察d戲屎到

黃嘉樂咁多年啲戲都仲係咁

易先生
抄色 戒

當街開槍

成日都係九龍灣拍

無神開槍

尋晚嗰集夠係啦

周街開槍都得

見到陳山聰個懶自信樣就唔開胃